Wtsapp/line /tg 最耐試過幾耐唔覆人

利伸：得閒通常秒回 最多都係幾粒鐘

你指對方搵你，但你冇覆？

Exactly

計唔計block？
計就年半

唔計都有一年

利申做開被動

3年了，到依家都未覆

Op

一年 block左

除非訓咗同唔知講咩好，否則5分鐘内覆到
屌你老母，你地人類可唔可以唔好成半日先覆一次機啊？次次急事先黎咁樣玩

急事就打電話喇on9

屌佢打電話都唔撚聽啊

見到佢搵我
但故意唔覆

佢都做得好明顯啦

包括全部情況

佢無我電話
第一次搵佢無覆(頭像無樣)
算唔算
其實想問你地add人係咪一定講自己係邊個

無覆過

一個月

一日
比人唔覆就有
同埋成日已讀阿媽